有冇人可以幫我解一解夢

是咁的，琴晚發咗個好奇怪嘅夢
同條女加個fd一齊去咗旅行
去到一個類似博物館嘅景點周圍都有好多戴黑超著老西嘅security 行嚟行去
個fd冇啦啦扮狗周圍柯尿
跟住我見到個security 行到過嚟我就細細聲提佢:走呀xx！過到嚟呀！ (xx係佢個名)
佢就用狗嘅跑姿跑走
不過跑得咁慢就緊係俾人捉到
之後我就醒咗

Push

你個friend係狗公

樓主係咪好大壓力
定驚比人綠

唔係啦

冇驚過

你潛意識想狗仔式入你個frd

我唔是基的